【車長起義】埋站擾攘近20分鐘 車長遭乘客指罵

因慢線停有旅遊巴，新巴遲遲未能埋站，有候車乘客表示不滿。(讀者梁先生提供)

有候車乘客不滿車長不埋站，阻礙其趕上班。(讀者梁先生提供)

事件最後要驚動交警到場處理。(讀者梁先生提供)

因車輛遲遲未能埋站，車上乘客一度鼓譟。(讀者曾先生提供)

車長好波

司機做得好,再嘈就報警一齊慢慢坐下

只顧自己既香港人

廢老

多謝伍議員

大把港豬係咁

垃圾廢老仆街死啦

你地無做錯到

其他乘客冇人幫口幫車長？
比我會幫手同個廢老講 而家係民建聯議員話唔比咁做啊

好波
唔屌旅遊巴司機走去屌車長
廢佬諗野係唔同既

😋🥜

司機你地冇做錯到

俾人抄牌係咪廢老俾？

有冇人幫下個車長
定其他人係到花生就算

垃圾廢老

係時候要轉頭像 支持巴士
你地無做錯

渣ga
廢老幾十歲人仲要靠交通工具返工

死廢老，因住爆血管呀
係鍾意慢慢埋站呀，吹咩

睇到好撚爽

行車期間「蘇妖」司機犯法架WOR
你要嘈既話司機可以停係站頭唔開車報警
後面D車唔比入

咪撚搭囉屌你老味

土瓜灣好撚多旅遊巴

學下外國咁訓係馬路啦

C gay ho ball

港豬現晒形

其實佢憑咩鬧車長? 車長100%無做錯野個bor

阻住佢返工好似係

阿叔食鹽多過你食米 搭左巴士幾十年 你渣車渣得唔岩阿叔心意呀 咁咪屌你囉

屌你老母張牛肉乾你幫我比呀 ?

指鹿為馬就係依啲on9廢老

司機守法埋站上落
死廢老想教唆司機犯法?

投建制丫拿

支持巴士司機

車長都冇做錯

廢老想司機犯法？

仆街廢老日日晨咁早去搶免費報紙攞去賣
搭果$2車阻住後生返工返學
直接影響社會生產力

又係廢老 廢老比2蚊仲咁多意見

警察，你沒錯！
民建聯區議員，你沒錯！
車長，你沒錯！

支持司機

忍笑忍得好辛苦.jpg

廢老思考方式真難明
唔係屌個旅遊巴司機而係屌個巴士司機